有無人識野外生火（無火柴，無火機，無電油）

係咪只能鑽木取火

買我地香港鍚安邪教支打火棒囉

用打火石，完

如果真係緊急嘅 鋤爆粒鋰電池

打火石？

借火

出火

筆芯電一粒加香口膠錫紙一張…

方法上YouTube睇下，其實唔難…

香港濕度唔夠低，(人手)鑽木取火唔work

帶條女 欲火焚身
利申無女

吉爆電話舊電再拎乾草起火

用畢生功力打飛機就ok啦

用鐳射筆

Work ?

條J著左火？下次搵第2條？

條女柒咪生唔到火

用還完靚靚掌整容得唔得

用放大鏡咪得囉！

有太陽就condom都得